柯潔為咱們中国人爭光！

中国万歲